# README #

Aquest projecte el vaig fer a partir del exemple de Geolocalització que vam fer a classe, com que a mi no em va acabar de funcionar, 
li vaig demanar a en Sergi si me'l podia passar per tenir l'exemple funcionant correctament, per això a les rutes dels fitxers hi ha Sergi.